{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049131",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013671",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 고현 포엠"
    },
    "text": "ヤノルジャ会員選定の優秀提携店である巨済島ポエムは、2019年夏のピークシーズンの予約上位業者に数えられます。 計34室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。 巨済島ポエムはお客様に次のような約束を差し上げます。 まず、繊維脱臭剤を使用して寝具類を抗菌し、快適な客室環境を提供します。 第二に、定期的な客室点検を通じて最高の施設と清潔を維持します。 第三に、自動ロックを通じてお客様のプライバシーを最優先に守ります。 第四に、徹底した洗濯管理で常に清潔なシートと布団を提供します。 第五に、備品は個別包装してお客様の衛生と利便性を考えます。 第六に、正規品備品のみを使用して先進宿泊文化を追求します。 第七に、盗撮防止システムを稼動して快適な寝床を保障します。 基本規定としては、繁忙期、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 また、全室禁煙客室で運営されており、喫煙は建物の外ですが、3階と6階の喫煙ブースで可能です。 もし客室内で喫煙が摘発されると退室措置となり、室内クリーニング代が請求されます。 また、1部屋あたり1車両原則であり、追加車両は追加料金が発生します。 車体の低い車両は駐車できませんし、ペットの同伴入室は絶対にできません。 また、客室内で刺身や海産物を食べたり、染毛剤を使用することも絶対にできません。 徒歩特価客室は平日を除いたオンシーズンと土曜日には車をお持ちのお客様は予約できません。 ポエムは全室禁煙客室として運営されており、3階と6階の廊下の端に喫煙ブースが設置されています。 また、ネットフリックス、ワッチャ、ウェーブ、ティービング、ディズニーなどのOTTを利用することができ、もし内部駐車場が満車の場合、外部駐車場に案内されます。 訪問者のレビューによると、この宿泊施設は清潔で静かで快適に休むのに適しており、市内の中心部に位置していてアクセスが良いです。 また、ネットフリックス、ティービング、ディズニーなどをすべて見ることができる便宜施設も備えています。 ただし、駐車スペースが狭いため、他の駐車場を利用する必要がある場合があります。 価格に比べて部屋の大きさも大きくて満足できる位置に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "巨済島ポエムはいつオープンしましたか？",
            "answer": "巨済島ポエムは具体的なオープン日については記載されていませんが、2019年夏のピークシーズンには予約上位業者として数えられています。"
        },
        {
            "question": "巨済島ポエムは何言語の案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "巨済島ポエムは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。"
        },
        {
            "question": "巨済島ポエムではどのような客室環境を提供していますか？",
            "answer": "巨済島ポエムでは繊維脱臭剤を使用して寝具類を抗菌し、快適な客室環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "巨済島ポエムではどのような清潔管理を行っていますか？",
            "answer": "巨済島ポエムでは定期的な客室点検を通じて最高の施設と清潔を維持しています。"
        },
        {
            "question": "巨済島ポエムではプライバシーの保護をどのように行っていますか？",
            "answer": "巨済島ポエムでは自動ロックを通じてお客様のプライバシーを最優先に守っています。"
        },
        {
            "question": "巨済島ポエムではどのような備品を提供していますか？",
            "answer": "巨済島ポエムでは備品を個別包装してお客様の衛生と利便性を考えて提供しています。"
        },
        {
            "question": "巨済島ポエムではどのような客室禁止事項がありますか？",
            "answer": "巨済島ポエムでは喫煙やペットの同伴入室、刺身や海産物の食事、染毛剤の使用などが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "巨済島ポエムの駐車場には制限がありますか？",
            "answer": "巨済島ポエムの駐車スペースは狭いため、他の駐車場を利用する必要がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "巨済島ポエムではどのようなOTTを利用することができますか？",
            "answer": "巨済島ポエムではネットフリックス、ワッチャ、ウェーブ、ティービング、ディズニーなどのOTTを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "巨済島ポエムのレビューではどのような評価がされていますか？",
            "answer": "巨済島ポエムのレビューでは清潔で静かで快適に休むのに適しており、市内の中心部に位置していてアクセスが良いことが評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 692,
        "QA": 534
    }
}